抑鬱唔醫後果有幾嚴重?

除咗自殺之外

甩鞋帶會好想喊
利申 試過
不如試下尋找根源 如果係有關香港既事 就暫時放低先

有咩慘得過 緊張大師 係屋企都會臉爆紅 心跳加速

好撚痛苦 每晚都想喊諗負面嘢 生不如死

Lm

疏遠所有人 講野好煩厭 唔出聲最舒服

長期搞笑導致

會係咁諗點死
跟住諗諗下又會覺得自己連自殺嘅勇氣都無
惡性循環

Sor我離咗題

會好頹廢
好攰
做咩都無心機無自信
渡日如年

記性差左好多

完全明白
搞笑搞得多會覺得自己好討厭，覺得好負，同埋自己好似小丑咁
要遠離人一排自己一個過一過冷河

會變黑天鵝

專注唔到聽人講野，
望住人地個嘴講野但你聽唔到入腦，
又會訓唔著想喊要靠食有睡意嘅藥去訓，
自己一個去到邊都好想喊
最慘係你根本講唔到出黎點解唔開心邊到唔開心咩野令你唔開心

病向淺中醫 brother

依堆算唔算輕度抑鬱?

仲生存緊